AKB48本家討論區#41 我們是目擊者 決不移開視線

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到41,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望就係矢作萌夏
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和56單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦
19.目前有預定既活動得番8月握手會
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

尋晚食藥瞓左無為意爆左po

留名

好想要番總選

有人開咗應該推邊個?

公投下咪知

個個斬po算啦咁既topic點入

我要見指揮官!
我要見指揮官!

同逃犯條例法案委員會一樣鬧雙胞胎

交返俾大會訂限期表決

選民是明智的

我地秘書處已經書面投票揀好左

或者咁講啦,兒玉有無畢業con或公演呢啲應該去番HKT區度講

Lm

lm

想本書快啲到

大佬呀會唔會係當事人根本唔想搞畢業con/公演呀....上次飛識左個台灣飯先同我講佢腳傷一早好 心理問題 多過身理問題 唔想見飯...

有冇買夢莉隻碟

咁點解唔卒 既然唔想見又拖住

走埋啦

Amazon仲未出貨

HKT group果邊要講嘅一早講完啦根本就預咗佢會卒

就算傷未好係有心嘅唔上公演本篇
齋搞卒業式都可以
連露個面挨拶都冇
根本就係唔想見飯啦

無

咁要問返當事人...可能個陣未有野做 或者各樣野掛 不過拖咁耐先卒真係好差下

出左

幾時出?用咩shipping?
我訂咗四本,直送香港,揀埋快個隻shipping都仲未出

巴打咁緊火趕住打

本身諗住快果個唔係貴好多,咁緊係想拿拿林收到la

打呢啲唔等得既,會凍親

修例引渡左過黎

岩
簽8早坂咪一樣咩都唔搞就走

Sorry，我都幾肯定自己開po嘅時候飲大咗。
我喺度致最深刻嘅歉意。

我自己都唔知自開po嘅時候諗緊咩，可能係痴咗線。

太傷心醉左斷片唔知做左乜咁都無辦法既

邪惡軸心好妖

典解禾係香港

岡田奈々、AKB48グループの裏事情を語る！「矢作萌夏は異次元の存在」

前輩認證佢係有特權

係咪有特權 係咪大撚晒

咁除左高朱將佢啲野過俾萌夏做外,奈奈都好錫佢,係mail成日吹奏既, 所以希望佢生性,張攬仔相一定係狂徒製淫照,網上辱萌夏既

高朱4月個排d mail 起碼2成係萌夏

爆料個個一定已經無貨賣萌夏又過一關

2成都唔係好多姐奈奈講親其他人既話起碼有5-6成係彩希

文春根本就得d弱雞料 !
我識d面相之術，萌夏雖然比人感覺好姣，但內心係好女仔!

牙蘭認證大鑊了

睇睇ngt

又燈

差啲以為係DIU48

成個DEL撚左佢啦

做乜又報佢啲野

MUM48 → MUB48
DEL48

可唔可以將NGT班私聯加救世主移籍過去

好呃掛

咁撚鍾意攬仔掉佢去印度就岩哂

怨氣好重

扔ngt班私聯女過去感受下印度文化

啲印度佬痴線格

禾第三老婆坐前排

T8多人到

到底有幾多個老婆

左一左三右三
仲有鴨B

順住條路殺上歐洲

或者落非洲都得嘅

akb既一帶一路

呢個係咖哩色

可能打入到bollywood

原來miki俾指原捉左上的士20分鐘叫佢小心啲唔好玩火

贏緊46 （好似係）

又真係幾似竹内凉真喎

塊面尖過彩姐

Mion同Komiharu兩個坐埋一齊 顯得牙向好肥

幻覺呢既姐

我奈奈

雖然我都認同Komiharu真係幾fit幾完美

我屌左面
右邊俾大家

GAY

又有暴徒搞事

有個日飯同我講佢抽CON全落

唔係話平日應該任抽既咩

下
廣島任抽架喎

cls 一個二個又飛

向腫正啲

全落呢啲基本啦

落選祭

上面啲巴打都落左？

有無咁難中
又話48已死

agger

課三PACK試下水溫下先...

有錢到課2100去試水溫

2100叫試 真正浸溫泉要幾多

課得3單基本上我己經係決定左會長玩先咁做

原來咁fd既咩,出po講本寫真

由入唔到圍去泡菜果陣就FD左

咁究竟幾時到miku

真子啲鼻音真係好嗲

等出水著

呢期睇到白間出甜書嘅反應,頭po係咪應該要改做本po三大黨:自稱本家死忠嘅船王,呻吟部嘅天氣小姐黨同埋白間財閥?

係咪想逼死人

可以考慮下

可唔可以出本全部係膠野既相集

好似要18歲先可以影

萌夏知道哭是沒有用的

岩,一本波一本屁股一本玩膠

咁怜妹先

沒有嘗試過的人生

不了

屌,Amazon仲未撚出貨比我
一本普通封面,一本Amazon封面

我個本好似出左貨

佢應該有寫預期出貨日期架wo?

佢寫22-26/6
雖然我揀咗快個隻shipping
但係我覺得佢唔會出得切比我lo

我搵其他巴打襯免運費時一齊訂咋,佢話已經出左貨

バトフェス（バトルフェスティバル）@AKB48_BattleFes

【PC版配信開始】
本日6/20(木) #バトフェス PC版 配信開始いたしました！！

もちろん今遊んでいるスマホのデータと連携してプレイできますよ！
コーチのみなさん、PC版バトフェスもよろしくお願いいたします
#AKB48 #バトフェス

估唔到隻驚會出電腦版

唉
打個丁都要delay

睇住網上圖先囉

48G厄介成功爭取營運主動撤消「戀愛禁止條例」

16碎以上了

呢隻咁既垃圾終於明正言順變做掛機GAME

呢個駁唔到,之前就係無時間掛+個個活動都要人抽特攻卡先有人權可以衝分,邊有咁多錢

係咪我錯覺,萌夏肥左？

第二張圖nana個動作好潛力圖feel

你唔講我唔會心邪的

定係髮型問題呢個髮型咁包住塊臉

又係你

做咩？

釣金龜

咁大個人聯誼下姐

大咗

睇好孩子講現場有條友專做虛擬貨幣詐騙

弊少溝埃度

屌點解會係呻吟

咁人地印度佬可能無呢個意思呢

屌miru真係好正

係屌,Miru真係好正
定係屌Miru,真係好正

肥婆先飲汽水食肉，靚女梗係飲果汁

Why not both

又點

好熟女feel

why not both?

琴日同未婚妻行行下街， 突然見到STU48既廣告海報。。。
未婚妻無啦啦停低問我： 你係咪鍾意中村舞？
我：唔鍾意，邊位啊？
佢：我記得你以前唔係好鍾意佢既咩？
我：你記錯 我唔追星

佢：咁當初係邊個追我追到痴哂線，最後做左我未婚夫？
佢招牌仙女笑左一下......之後一嘢攬實我

FF夠未呀死毒撚

追星追到痴撚左線咪呢D

又唔好咁講既其實我都唔係好想俾人知我同奈奈既親密關係所以先叫佢搵彩希黎做煙幕

多來後，女兒問我：「爸爸，你以前的偶像是誰？」我沒有說話，只是用手指著清水麻璃亜的照片。只是女兒不開心地說：「爸爸你騙人，這明明就是媽媽！」

一年難carry過一年

前面呢張圖

發現自己係咪太正常

你出手應該痴過晒樓上所有人

後面好掂，前面就

點駁

原來我好正常

睇錯屌miu真係好正

咁多負皮俾我我理解
但我理解唔到點解我會咁愛中村舞

今晚大家做咩事

我老婆同老婆既老婆,請撤照,謝謝

發情期

最終回發情期

萌夏幾肥我都咁愛佢

肥到成碌柱咁都得?

等我操返fit佢

痴撚線

邊個黎, 想認識佢

呢度唔歡迎波控
你走啦

點解咁大波都要攝野

有冇經驗人士講下

攝左野咩,唔識睇

尾果張右手邊胸

邊個打燈咁玩野

燈既問題之前 你係咪講下佢個眼影先

淨化下

眼影問題之前 你係咪講下佢個樣先

已經托人買左本EX大眾

但睇完啲人解釋都係唔明咩叫自已

Like for 彩希

彩希既笑容真係好好睇,但可唔可以唔好再成日影相舉泡狗心得唔得

當我家柏木都咁迷泡嘅時候 我就知道呢個係返唔到轉頭

啲死泡狗真係世界毒瘤黎偶像迷偶像令我諗起之前有單新聞係個男係台上做偶像迷完啲仔,落台就去睇lovelive打call咁

10期Debut 9週年
咁多張之中好似舊年果張最靚

講樣玲奈七真係屈

俾警犬打傻咗？

淨講樣我覺得同白麻個d同lv了
btw一定係4-7個期最青春最正

唔覺得臉好圓咩

美瑠最尾做乜咸

會唔會賣得唔好

本鹹書入面喎

我覺得拍得幾好
性感但唔俗

本書到港但仲未拎

佢不嬲易喊同埋壓力好大

見到今日amazon 仲係寫真類第二位銷量應該唔錯

但影得好好睇

人好睇點影都好睇

又要買了

啱呀

2019/06/23

2019/06/23
我愛矢作萌夏

覺得我奈奈真係好識食

有無人去過naisho website下載過野???
最近入唔到個網,改左網址?

2019/06/23
我愛小栗有以

冤鬼纏身...

兩個都力推,好難唔打包一齊出

平時我鍾意食晏睇返前一日啲節目
但早兩日奈奈嗰個我冇睇到
一星期睇三次矢作妹會好膩

有無諗過,試下掩住一邊眼剩係睇我奈奈

聽講聽日錄新單mv?

小栗有以專屬「處刑技」

呢招技姐係咩

唔係先傳過早幾日咩?邊度又講

有著「二萬年一遇」美稱的小栗有以除了有「天使光環」回血技，還有專屬「處刑技」，可單放也可打範圍，人多時效過更佳。使用時機：和別的藝人一起出席活動時，只要天使一站出來放出「處刑技」，有哪位女藝人膽敢站在她旁邊，保證1秒被比下去，處刑無誤。

原來有呢個設定

我覺得我冇左萌夏會生存唔到

你仲有牙楓

你由佢啦

【朗報】明日から待望の56thシングルMV撮影ｷﾀ━━━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━━━!!!

AKB：両日休館日
SKE：24日K2公演、25日E公演（両日ともに主力は休演）
NMB：24日研究生公演、25日N公演（吉田朱里休演）
HKT：両日休館日
STU：両日休館日
NGT：両日休館日

最尾果行

就咁睇真係機會黎啦

下跪,小粟

段野令我諗起48全盛時期啲FF同人文
從呢個角度睇小粟都係帶48重返全盛期嘅救世主嚟嘅

可唔可以靠佢踢走wic?

你帶走佢咪得

唔好比禾老婆咁大壓力OK?

咁得一隻手又真係幾唔方便既

2019/6/唔記得幾號
我愛矢作萌夏

我仲以為係mariri嚟咗添

喂咁你快啲死

2019-06-24 我愛白間美瑠

見到殘體字已經唔開胃

有tp喎。。。會唔會又俾人問台灣係咪中國你知啲大陸人幾無聊格啦

咩事要去

珍

下尾好似好多泡狗吹奏

真
其實8/24係咪只係客串咋？如果係嘅話應該冇乜野睇
唔太值得去

似係後生個批去橫濱,老女人就去上海

都係禾老婆

全場akbG同一回出演時間上有唔同既

點解好似又唔同咗樣咁？

妝既問題

田須twitter對住個海影相 會唔會係水著單

想問下呢度有無巴打已經收到4000蚊?

難以想像會出水著單,但今日睇mail都唔覺有咩特別景,可能係用舊圖掛

未糧尾等錢駛

樹叉

Metoo, 無錢點飛

孖叉連都叫訪台

咁佢係本家成員,唔係tp真係可以叫做訪台既

如果真係巨蛋con睇下有無老婆去再決定

就係等緊佢派錢飛

呢度有無真子飯同埋小火田飯,有嘅話就叫佢地係youtube開直播,再叫D飯開superchat課金揾錢啦

召喚雄仔

個page間野專搞con, 10月台北小巨蛋見

AKS全部唔俾講政治野唔駛擔心

封就岩,最怕啲煩膠大陸人係要問台灣係唔係中國呢啲大家都知唔係既野黎打飛機姐

8月24日(土)に出演するAKB48 フレッシュ選抜の出演メンバーは下記となります。

田口愛佳,安田叶,山邊歩夢
多田京加,長友彩海,武藤小麟
前田彩佳,山根涼羽,千葉恵里
黒須遥香,佐藤美波,道枝咲
小林蘭,大竹ひとみ,齋藤陽菜
石綿星南

8月24日(土)に出演するAKB48 Team 8の出演メンバーは下記となります。

坂口渚沙,佐藤七海,岡部麟
清水麻璃亜,左伴彩佳,歌田初夏
服部有菜,橋本陽菜,平野ひかる
太田奈緒,山本瑠香,濵咲友菜
吉田華恋,川原美咲,寺田美咲
山田杏華

就咁睇矢作同小栗都有份去上海

雄仔自從自爆熱狗身份之後,可能因為光頭達要佢護駕,宜家日日都掛住舌戰群雄幫熱狗洗底,所以好撚忙影都唔見埋!!

擔心冼迪琦鳩UP得罪大陸仔好過

block撚左, 呢排又發功?

佢呢期浦開政事台,可能因為光頭達前排比人屌到變地底泥,見呢期有社運抗爭,想借D易睇下抽唔抽到水做返起個朵,所以揾咗熱狗小先鋒傻雄出嚟做打手,點知佢係政事台被人屌到體無完膚!!

講佢準備移民應該吹水啦 有錢都課左俾光頭達先

笑撚死,諗住改個名就洗到底,平時係度就牙斬斬,呢獲真係柒撚到出煙

你咁講就唔岩,佢就算改名都從來無掩飾過佢係雄仔

淫婦

一貫熱狗作風,人地屌佢就叫人唔好分化,但佢地屌人就義正詞嚴

ATC嗰個似真料bo

舊年已經有消息今年10月AKB霸左台北小巨蛋

填海華都冇面俾

冇人回

有冇ching善心幫佢打破下

少啲血都唔掂

隻色顥老

9點鐘 睇showroom

完全冇化妝我都親眼見過
呢個已經係接近真正既佢

我都講過佢隻新狗似小白

難怪咁鍾意小新

不理不理左衛門

究竟有幾多on9相

少女字體

21歲孖辮

我好似遲左......

拎到轆轆把遮到底係點

日本仔好撚興偷門口遮架D遮

個D唔係共享嘅咩

唔熟日本法律,呢個po有無日本在地巴打,幫幫手幫佢宣傳發揚光大,謝謝!!

錯link,自

2019/6/25
一生只愛矢作萌夏

係？真係估唔到喎

有柏木嘅話我都去

係嘅話超想去 不過10月開咗sem

有冇手足記得係留咗10月邊日嘅期

聽日你咪知

傳聞10月19/20

唔怪得食咁多J家仔

唔係舊圖黎咩

Mark定十月假先

我愛死你

優子

諗乜嘢多就會睇到乜嘢

AKB48 全國巡迴演唱會的標題已定為：

「ＡＫＢ４８全国ツアー2019〜楽しいばかりがＡＫＢ！〜」

唔怪得食咁多.......

田口寶寶

追擊手又出動

葵妹七海呢？

都叫左你唔好J咁多啦

嘩屌可愛到

你真識食

娘娘開左大陸bilbil acc

進軍大陸

以為係4月1日

天使

Ｇ

可以攬既偶像

天使萌

20190626
一生醉愛矢作萌夏

奈奈真係好完美

我女人真係正

屌你老味塊面P到咁撚樣係咩玩法

係毒撚冇份攬嘅偶像

P左邊度

塊面尖到我差啲以為睇咗聖菜

我以為係漂白左

__解

條八婆除咗話我ゆきりん卍之外仲有冇第二句卍呢個已經唔係第一次講

唔識日文,呢句係咩意思

JK用語 其實冇乜特別意思
不過我記得上次佢講卍係講ゆきりん素顏

話時話,依家馬嘉伶佢地應該落左機了

Fb見到人貼,今天天氣真好

痴撚線禮拜三朝早10點都成百幾人

同啲泡狗心心都唔算多啦

同啲泡狗比,今日做咩成日打錯字

急不及待搶飛了

有洗得洗有得消費前輩就刷到盡

毒舌到不過D表情幾QQ

咩event？

開記者會有野宣佈,應該係講10月個台灣con

咁可以請假嘅姐

好掛住～～

一向qq

qq
望埋下半身9都叔

矢X萌花(煲豬腳湯用)

AKB48 出演成員名單沒有 NGT 成員

＜AKB48＞
浅井七海、稲垣香織、歌田初夏、太田奈緒、大西桃香、
大家志津香、岡田奈々、岡部 麟、奥原妃奈子、小栗有以、
小田えりな、柏木由紀、加藤玲奈、川原美咲、川本紗矢、
北澤早紀、行天優莉奈、久保怜音、込山榛香、坂口渚沙、
佐々木優佳里、佐藤 朱、佐藤妃星、佐藤七海、下尾みう、
篠崎彩奈、清水麻璃亜、下口ひなな、高岡 薫、髙橋彩音、
髙橋彩香、田北香世子、多田京加、達家真姫宝、谷口めぐ、
寺田美咲、長友彩海、中西智代梨、永野芹佳、西川 怜、
濵 咲友菜、平野ひかる、樋渡結依、福岡聖菜、前田彩佳、
峯岸みなみ、宮崎美穂、向井地美音、武藤小麟、村山彩希、
茂木 忍、山内瑞葵、山根涼羽、山邊歩夢、安田 叶、
横山由依、横山結衣、吉川七瀬、吉田華恋、矢作萌夏

＜SKE48＞
須田亜香里、松井珠理奈

＜NMB48＞
白間美瑠、吉田朱里

＜HKT48＞
田中美久、松岡はな

＜STU48＞
瀧野由美子
好多本部呀

比日陽上都好啊....

Ngt

一榮俱榮
一損俱損
正路

明既，同黑警一樣，好警都要含家產

退黨保平安

同性鬥士講ok?

NGT個名臭左

過街老鼠

億古罪人

加藤玲奈快閃台灣

屌又要使錢

最貴都係900左右姐

去唔去好呢

特一特二

d門票幾時開賣

3/7

正啊Team TP全員出席

依個係台北live名單?

今晚乜鳩祭

恥與為伍

如果搶唔到特一咁寧願要紫一A紅一A算

台北係上面張圖

唉去囉屌
雖然估唔到居然無老女人

哦～即係台北live唔關我事

見有啲人話台灣呢個人腳唔值呢個價喎

咁就唔好同我爭飛喇

最貴都係$950,直頭平啦

希望搶到靚位

呢個陣已經係本部最強啦仲想點
(除咗柏林)

佢地心目中有敦子同優叔咪值囉

十夢，奈奈同馬嘉伶已經值得9衝

剩係奈奈都值得衝了

衝

點解冇牙彩架

https://www.showroom-live.com/event/akb48g_popteen請多多支持HKT5期 水上凜巳花！記住唔係凛 係凜 記住唔係已 係巳個名有三個み、[red]み[/red]ず か[red]み[/red] り[red]み[/red]か！咪咪咪ー

今年去台灣仲多過去日本

肥婆

肥得嚟

個凜係咪讀凜？個巳又點打出黎同讀

唔係讀凜唔通讀乜

煲湯用

巳：口山，讀「字」

冇大嬸
對我自己根本就冇誘因去

滯港算

屌笑左

上郵輪

有你奈奈
幾多錢都飛啦吓嘛

唔係冇去solo con 咩

世界仔無去奈奈solo con 罪該萬死

拎佢啲洗腳水煲湯

衰撚過香港人既免費娛樂論

solo唔鍾意
連埋有以一齊先去

" 一票太貴, 不投了 "

係日本睇坐咩位都要6舊水
台仔加3舊水保有arena坐算平了

點解無加埋香港場

坐唔坐得滿架

唔知個真相會開心D

官網都執咗

緊係成隻豬腳斬咗佢掉落去煲啦

你又知

好撚正

咁最後世界仔係咪台北con都唔去

成班係度串世界仔

當年有呢本野禾數學就唔洗肥啦

呢個世界真係有好多卧底

れいちゃんとずんちゃんと早くお泊まりしたい( ˆoˆ )

企第二排塊臉燶左

ske新單teaser一人一個。

上水買字花?

個teaser 好似好kpop咁

2019/6/27 I can't live without yahagi moeka

沉到,幾時改名

Fing 到頭暈

寫真集仲出唔出

出,點解唔出?都無事了

古畑奈和
@alto_nao
その他
私は私の為に
誰でもない私の時間を生きていく。

他人に汚されるな
他人を気にして自分を殺すな

今日も皆お疲れ様。明日はかっとばそ。

佢而家係發文係有d中二
佢d mail有時都係咁

應該話佢而家做返自己
以前就收埋

有冇琴晚live既片？

福岡聖菜俾台仔屌到道歉

咩事？講錯我爱中国？

首周過兩萬

第一個去台灣既人

個Twitter 寫左殘體 （好似係）

俾條LINK黎望下邊個台仔咁撚勇武屌鳩佢

鳩噏左 應該係提佢啫

肯用gg翻譯已經算有心啦

佢唔知中文有冇殘體 其實又唔怪得人
好多鬼佬都唔會知

*有分

再加埋即死題：台灣係咪中國既一部份/台灣係咪一個國家

到時3800任搶不是夢

其實唔止台灣人 仲有香港人

等啲日本人清楚啲中港台都好

天使萌 夏？

有啲巴打話已經out左

鳳梨酥真係好正架妹一定岩

左下角個個咩大谷映美里，好似都幾正

等愛狗躝啦

等愛狗咪撚嘈啦

等愛狗上一頁啦

咁嚴格黎講等愛又真係無掛住48個牌頭既

左上俾人話好似av
擺支棒落心口

啲人心邪姐

下搵隻肥豬同モデル比笑lun死人め

真係血海深仇喎

而家萌夏有狙擊手了?

事實陳述

同木村

優子係6年前拍安堂已經做過木村個妹啦

咁講唔好聽,應該話木村6年前做過優子牙哥

藪下妹幾時返黎救楓師兄

馬嘉伶下個月又飛台灣

飛

有無人用過AKB48映像倉庫
香港ip可以睇到嗎?
入會費係點計算法?

睇到 信用卡月費

下個月劇場搞俾我中未

會員馬嘉伶下個月又飛台灣

係咪一個月一個咁計?
即係唔理月頭定月中加入都係去到當月最尾個日為之一個月?
另外佢會唔會自動續約??

俾錢應該係計你登記個日
抽權利就全世界一齊1號抽

會自動

聽講映像倉庫劵好易中公演

難聽到

20190628
一生只愛矢作萌夏

好似真係唔差,呢個谷啲TP友係咪一定會去

真係幾想睇港女
可惜無下尾
不過有牙奈

我都想去睇下牙迪，但係冇柏木……

嫌呢樣冇果樣冇咪飛去日本睇囉

對比攬仔果D雞黎計牙迪算好架喇

比錢都係月頭 早比早享受

雷動計劃 正式啟動

咩係雷動計劃? 你用幾十座塔炸到間房雷動?

Ching 諗住射幾多

十滴血

幾耐之前影

瘦得好快

希望大家多多支持凜巳花BB

水上 凜巳花（HKT48 研究生）

仲有唔夠十分鐘就開波啦，選情告急！

未選就告急

泛民係咁,好正常

未開跑就自己仆親一次搞到遲左開sr

唔告急咩

世界仔幫拖未

未玩過呢啲活動,係點玩?射星就得?

禾豬開始多翻正皮

咁你咪10座塔囉
驚就

得雞碎咁多不如慳番啖氣

射星 數1-50

其實就已經射左塔

一座唔夠
再射

智障妹正咗好多

橫山？

台仔連轉台都懶

黎緊成個禮拜都要對住佢

樣似on9唔代表佢真係on9

係，橫山結衣

可以成個星期對住完美既奈奈唔好咩

仲有三個月

ske新單主打搶先於電台播放

1日目終了時点ポイント順位

01位 1,251,003 pt 原 かれん（NMB48 研究生）
02位 1,236,793 pt 堀ノ内 百香（NMB48 研究生）
03位 1,155,654 pt 菖蒲 まりん（NMB48 研究生）
04位 1,043,519 pt 小林 莉奈（NMB48 研究生）
05位 838,769 pt 長野 雅（HKT48 研究生）
06位 783,704 pt 水上 凜巳花（HKT48 研究生）
07位 751,981 pt 市村 愛里（HKT48 研究生）
08位 712,968 pt 石橋 颯（HKT48 研究生）
09位 601,066 pt 横野 すみれ（NMB48 研究生）
10位 495,885 pt 工藤 陽香（HKT48 研究生）
11位 461,213 pt 貞野 遥香（NMB48 研究生）
12位 434,950 pt 入内嶋 涼（SKE48 研究生）
13位 404,673 pt 岡本 怜奈（NMB48 研究生）
14位 372,653 pt 小川 結夏（NMB48 研究生）
15位 328,988 pt 三宅 ゆりあ（NMB48 研究生）
16位 258,978 pt 栗山 梨奈（HKT48 研究生）
17位 230,763 pt 坂本 りの（HKT48 研究生）
18位 229,504 pt 村上 和叶（HKT48 研究生）
19位 210,270 pt 後藤 陽菜乃（HKT48 研究生）
20位 202,720 pt 小川 紗奈（HKT48 研究生）

唔講咁多 6期好波

本日、ラグナシアで開催の松井珠理奈さんのトークショー当日券も販売します！11:00～プールオープン宣言にも登場しますよ😁是非、お越しください‼️

賣唔晒禾世一珠情何以堪

有 KP 巴點會賣唔晒

啲女唔太掂

HKT一定最掂

HKT

幻幻不了

法國毒果成日報導

新人入面其實真係唔多幻幻
仲要全部好女仔

原來琴日方向報有佢！

頂仲要係鹽濕版

2019年仲有人睇報紙啲鹽濕版

工作原因，日日都見到報紙

有
啲工程佬好鐘意用東方做報頭影工程相

方向報好鐘意報48水著由其nmb仲要放落鹽濕版

因為nmb最多貨可以賣波同最不遺餘力,本家除左完美奈奈仲有邊個可以打

本家有moeka

Miru去澳州竟然係坐Econ

好似某位大前輩

Show哂資料 可以比你地搵佢唉有得飛都好好啦長期滯港勢btw有錢但慳家幾好呀

女王？

我睇幾似片山陽加 ....洗唔洗驗眼？

無人覺得似大家姐多啲?

睇下日期先la
04 FEB

我愛你

其實有時覺得唔加特效已經好好睇了

再扮返唔到香港

似

fan屎鍾意, 冇計

香港兩件入頭八

牙迪

呢個係睇人氣？港女好波

但個們字咁似擦唔乾淨咁既

送中

慳家好女仔

「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

珍珠令日本人瘋狂

牙向好似瘦返啲啦喎

提提大家聽日係我家天氣produce嘅僕の夏が始まる公演初日 請多多支持

我條女

一點不能少但可以無左一大片

好想瞓佢隔離

留名等睇

食唔到不完美奈勾都唔好咁痴線啦ok?

矢作
大盛

又關你事

幫朋友講

2日目終了時点ポイント順位

01位 2,842,379 pt 堀ノ内 百香（NMB48 研究生）
02位 2,764,316 pt 原 かれん（NMB48 研究生）
03位 2,505,068 pt 小林 莉奈（NMB48 研究生）
04位 2,445,033 pt 入内嶋 涼（SKE48 研究生）
05位 2,384,813 pt 菖蒲 まりん（NMB48 研究生）
06位 1,930,235 pt 長野 雅（HKT48 研究生）
07位 1,900,684 pt 横野 すみれ（NMB48 研究生）
08位 1,888,631 pt 水上 凜巳花（HKT48 研究生）
09位 1,521,741 pt 石橋 颯（HKT48 研究生）
10位 1,411,124 pt 市村 愛里（HKT48 研究生）
11位 1,214,017 pt 岡本 怜奈（NMB48 研究生）
12位 1,171,166 pt 工藤 陽香（HKT48 研究生）
13位 1,168,345 pt 貞野 遥香（NMB48 研究生）
14位 759,839 pt 小川 結夏（NMB48 研究生）
15位 714,374 pt 三宅 ゆりあ（NMB48 研究生）
16位 608,037 pt 村上 和叶（HKT48 研究生）
17位 580,887 pt 小川 紗奈（HKT48 研究生）
18位 549,194 pt 坂本 りの（HKT48 研究生）
19位 525,686 pt 栗山 梨奈（HKT48 研究生）
20位 504,146 pt 後藤 陽菜乃（HKT48 研究生）

係咪係時候講XX已經夠票,請轉投OO

點解ske得一個

因為個團太辣殺
得一個入到

駁唔到

好paruru feel

救世主果然是無辜的
散布謠言者謝罪

無菇

矢作一定無掂過男同學既蘑菇仔架
我一定信!!

強大後台😨

惡撚過林鄭

告急🔥【入内嶋涼 SHOWROOMイベント】
Popteen 誌面出演権争奪バトル！

お昼配信もたくさん応援いただきありがとうございました

夕16:00～
本日3回目の配信予定です

是非拡散お願いします
#さあやと希望の嶋へ

入内嶋涼ＳＲ

入内嶋涼の応援よろしくお願いいたします

#入内嶋涼
大家麻煩可以既幫手投下星

頂你第二都告急
白鴿黨咩

有無翻譯?

Keep Moving Forward ！為牙涼博盡！

收聲啦你人在歐洲

支持

身在歐洲心在牙涼牙涼牙涼我地支持你！

外國勢力,說三道四

犯我矢作者
雖遠必誅！

M02 Seventeen♪
センター小栗有以 西川怜

我要哂!!!

會唔會係本家史上最尾機既UNIT
集合哂三個女神級人馬

真.救世主

史上最神UNIT,一定係

其實 真心覺得今次揀嘅人好有當年team surprise嘅feel
又係揀咗當年最勁/最有前途果啲mb

君の笑顔、僕の夏が始まる

就嚟飲到生腎者之石

牙向瘦返真係好

好想知係邊條蛋散將タビオカ帶去日本毒害萬千少女

重力共鳴真係好正

雖然冇我柏木份 但君のC/W真係好正
勁有idol歌味

你已經阻止不了日本人對珍珠的熱愛了！珍珠拉麵、珍珠麻婆豆腐、珍珠...

同泡狗心一樣入侵成為災難

講係咁講
但我都飲到就黎生賢石

三個都正撚到癲...

君のC/W同1994雷鳴都好正

190630 AKB48 『僕の夏が始まる』 柏木由纪produce公演 初日
快D睇點解本家可以咁正

而家先發現冇zukki有埋就完美

咁少飲係ok嘅 多飲就唔好了

其實自己都好鐘意飲珍奶 最鐘意天仁 不過實在太貴所以間唔中先飲

我反而鍾意個奶茶但麻麻地啲珍珠

咁要睇下家下ske48 team e SKEフェスティバル公演

天仁同茶湯會啲珍珠好食
唔講咁多了，我又生多粒腎石了

AKS管理層出現人事變動,曾出演美劇"HEROES"(明珠台播過) 的岡政偉將出任AKS顧問一職,責任代表者松村匠被除去取締役一職

條友好似好猛料咁

據AKS往績黎計臨時頂位果D都係傀儡黎

仲要咁撚醒1Q189

想問有冇人知呢個邊個嚟？

據講得呢個傷左唔洗做可以開sr

我rimika就真告急啦

入內已經夠票 請轉投水上

入

轆轆係咪特登揀張隔離濛左既po出黎

係醒就唔會接呢個JOB (好似係

課多PACK G持下先

韓國又贏

好彩佢地唔識配票

같이 연습하고 있는 사랑하는 동생 수현이 곡이 공개됐습니다!!사랑해 수현아~~~❤️
同じ会社で練習している愛する妹スヒョンのデビュー曲が公開されました✨!!!大好きよスヒョン〜❤️

人地姓入内鳩但未完都唔好話夠所以都要再努力

嵨

明日のいつか、お知らせがあるよ〜🌟おたのしみに🌟

收皮了

證明我唔識佢

點都好,希望呢個谷既人大家齊齊整整就好了

Not for J

你都識講上海

課得落下尾既應該唔care七海同美波

加藤玲奈

點解佢咁有錢都成日影埋啲咸濕相

幫手果班坐底課三PACK你估流架

有無人知道,明天台灣CON搶飛有無啲咩特別資料係要入格定都係揀位俾錢就完?

法國呢區全部都係老屎忽

我新飯

大家好
我岩岩開始追AKB48
見樓上個個都講新飯
想知者係d咩？
新人咩都唔識
有錯勿屌

要認識akb既基本術語或生態可以去睇漫畫AKB49

P牌仔躝啦

搶完唔去咁識玩

明天12:00俾公司捉左去唔關我事但又要聽既會,要搵朋友幫手搶飛

世界仔睇下有無啟示,我咩都無講

先ほどのツイートの通り、この夏発売の矢作萌夏さん写真集の発売日が8月7日(水)に決定しました！
予約時の発売予定日と変更となってしまったことをお詫び申し上げます。
皆様に満足いただける一冊になるよう努めてまいりますので、発売まで今しばらくお待ちくださいませ。

咁又唔好,話哂公司唔好我無糧出點飛

萌夏本野會唔會仲未影

改做影同男友日常

到時咪要包膠袋加警告字句

會唔會原本就係拍男友視角

點知出事要重拍先延期

個男同學原來係模特兒黎

幼馴染VR

如果我將啲54單劇場盤係iz*one演唱會出面派，有冇人會要屋企要裝修，要扔野

屋企有無後山呀?

垃圾回收箱就有

豬腩肉VR

大家好,我是王剛,今天跟大家分享一道住家菜,「臘腸炆豬腩」

咁就快快手放入去算啦,費事你比班泡飯恥笑

邊個係王剛

送都唔要

原來我地一路都怪錯左佢

間燒肉餐廳好唔掂咩要咁賣肉

橫豎都係不如攪燒肉女體盛啦

啲肉好似好正咁

拳王又肥番

聽講台灣果場有人又係咁做
最後成功派晒

唔肥點養波

雪藏牌

08

離撚哂罩

番左香港

呢張係咪藍色窗簾個張

以後chuchuchu點唱

屌簡體字金翅真係仆街鳥

先ほどのツイートの通り、この夏発売の矢作萌夏さん写真集の発売日が8月7日(水)に決定しました！予約時の発売予定日と変更となってしまったことをお詫び申し上げます。皆様に満足いただける一冊になるよう努めてまいりますので、発売まで今しばらくお待ちくださいませ。

架野得幾隻字係簡體姐,用念力當係日本漢字算啦

屌架巴士會係港島經過架
真係會仆街
有無巨巨識人可以同佢地個邊講下

依款車主要行山頂、石澳或赤柱，有時會行市區。
照上圖所示，好大機會行山頂。

係喎兩軸即係行15號26號之類？

人地出得起錢, 出咩字都得

一陣香港成為櫻黑基地

原來係巴士迷

好似得個會字係簡體姐,驚咪掛塊帆布係車尾解釋囉

我住港島，呢款車見唔少。

係呀

原來又係一個有錢人

住公屋，哪有錢？

公屋先係人生贏家

落呢d廣告要幾錢？
我都有諗過係mk新之城上面播我推嗰個

時間為4星期

好似比想像中平

有公屋你玩晒啦
利申:私樓窮撚

9,13,14,15,26,81

而家冇山頂纜車會優先派15系

利申 以前做過新城巴banner廣告公司 就係出街影呢啲巴士交返公司

"出街影呢啲巴士交返公司"
同巴膠嘅行為冇乜分別

唔會行出馬路中心瞓地影掛

巨巨
呢度真係臥虎藏龍

巴膠有頭身比例要計 即係所謂標準相

廣告公司要嘅係wide-angle拉爆鏡

兩者做嘅野根本唔同

至於點解我會知 唔駛問了 黑歷史來

但呢種行為有錢收喎

利申 前巴膠，熱狗畢業後出咗坑

原來又係熱狗

屌akb post都睇到白板相
毒撚無分國界

原來巴膠影相都有幾多頭身呢個設定

唔好再講 做到成隻狗咁

ching唔好誤會政治熱狗
我講緊巴士熱狗

所以點解啲人要企出馬路同喺路中心擺雪糕筒就係咁解

你估屌死氣喉係d人鳩up？

手足好野呢份野真係冇見過

咁巴膠應該影完相就賣俾廣告公司

白板巨龍張相好似都有d fail左邊有廣告架

仆街巴膠騎劫呢個post

預習定有mb黎個陣點租巴士賣廣告

今次班大陸人買咗2星期喎
價錢平一半？

做飛天狗好過啦買廣告紅咗仲難抽

奈奈黎我毅進星$100

眾籌出比兩個救世主

乜唔係下晝12點咩

用巴膠影相方法做廣告佬嘅野係會出事
因為廣告佬最鐘意影到部車變曬形懶有立體感咁

但巴膠影相係最唔鐘意變形 因為要呈現返部車真實個形
所以點解個個都拎長鏡就係咁解

以前死靚仔唔識世界 啲巴膠手足又唔靠譜成日hea做 於是出曬事
試過好幾次係比人捉咗入會議室屌

上次ゆきりん來就應該要啦

睇唔出有咩分別

你呢個答法岩一半
長短鏡都有人用,只係視乎要咩題材
就算長鏡去到盡都一樣會變形
長鏡影巴士係為左震攝力,同埋"均勻"

利申下先
14年巴膠
近年已經半出坑

係喎
不過都係驚唔知醒

應該係 睇佢同sales點傾

原來呢區咁多巴膠

近一兩年感覺上好似多咗人注重影情景 所以多咗人拎短鏡
以前出到去真係個個都長鏡

巴士野自己都冇理了 周街唔係mmc就蛋 不了

人地睇巴士等於你睇奈奈咁
所以你覺得呢？

宜家只係會留意德系車款

唔敢想像聽日搶唔到3800會係點....

我都係

德系都係得一間廠姐咁

希望唔好搶唔到我都係求3800

仆你個街我要幫手搶5連......

咁我都要睇格麻搶到3800俾埋錢唔通唔去咩

得罪講句睇本家出場唔知有無一半不如算9數

咁呢度好似有巴打係咩團都會睇幾下咁睇完順手去做個泰式按摩

感覺到如無意外海外con一定會唱river

唔係架
上海有我老婆有牙向 搞到我都諗緊去唔去好

2019/07/03 一生只愛村山彩希

如果大家之後見到我再講愛邊個歡迎鞭我屍 今次我好認真
今生只愛村山彩希

多謝Mary 提醒原來過左月

次次都咁講架啦

私樓

決不去鬼國！但係有柏木……

總選基金拎去咪夠

今生又得返幾多分鐘呀短命種

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人

好想見……幾時再黎香港……

痴撚線堅賣肉

呢張圖係咪想sale黑毛豬?

"營運正式宣佈前 AKS 取締役 松村匠 將會調職成為ＩＺ＊ＯＮＥ負責人。"

係咪應該講恭喜目前最有前途泡狗新團

唔見有毛既

負皮左

我真係恭喜你呀....

最後五分鐘召集

Are you ready for it?

個網而家順到唔對路
暴風雨前夕

呀叻哥 呀..乜咁既樣呀

AKB48=不人気
邊會買唔到

因為冇人買

仲有半分鐘

搞掂

買唔到，898

買唔到下面，嬲

佢係咁嘔出嚟

B1平面特1區-8排

B1 特2 bought
Waiting for特1

無啦無啦

台仔網幾好, 冇香港D網咁廢LOAD都LOAD唔到

22排
汁埋先好唔好

特1 11排

好撚多人退票有D位又有番

台灣好多大學都開it課程,所以普遍寫呢D網頁都唔差,一般人都好多有基本知識,相反香港....

創科局喎,人唔笑

仆街了又俾你昅實

真?

2樓近舞台果堆頭3分鐘我見到冇哂
而家入去又有番D

2樓1B仲有

12:00:00 禁落特1同我講賣晒
都痴撚線

痴撚線特2又有番

搞掂收工

求一位大神幫我買一張特區返緊工買唔到
會比extra錢手續費
陣間留tg

唔記得咁落繼續嗰個掣慢咗1秒
就買唔到喇

特2 ok？
我有多張

點撚樣呀,彈出彈入!!

個網顯示話有又㩒唔到,但轉頭第二度又話有

無晒特區2樓1c個啲都好

ok呀多謝你

敗爺又照顧手足,養唔養寵物,識自己痾屎痾尿

有人用bot玩hold飛
屌你老味

原本買唔到特1
咪買咗張特2 in case everything
依家多返出嚟又有手足話要咪放比佢囉
我又唔使食多張
何樂而不為

買到張特2

好似係俾hold10分鐘,咁個10分鐘一定繼續試㩒睇下有無更好

真, HOLD撚起哂之後揀岩要邊個位就掉番哂唔要既出黎

How about 特1 11排32，係咪側田

側極都痴住個台啦點都好過2樓

中間位最尾嗰排(都係第15行

Source:(都係果句只供參考

我8排18-24貼住舞台

就咁睇依家個位好似係特2區中間區入面

特一開買唔到

紅一B6行，終於有得睇

我都係特二區中間

係咪要整定連登旗？

睇樓上張表
原來係特三中間

有無巴打有多張演唱會飛，而家又心郁郁想睇

而家既akb 咩人都唔識咁劑，1516緊

二樓未賣哂

認識下完美既奈奈,小粟有以,向井地,岡部轆

2C區 正中間好，定1D側邊台比較好

側邊係3600個種？2c好似正啲

支持下自己友囉
劉曉晴同冼迪琦

係，側邊係3600 ，而家又彈番少少1B 1C出黎

係咪呢到冇人睇十夢

買多左一張飛，有無巴打要

咩區

同問

睇十夢既剩係識好孩子

1b2b都仲有飛剩

B1平面特2區-35排-XX號
都有少少後

原來800蚊一早賣哂

HOLD到張平面特1區-19排-20號

依家買個張就係平面特2區-27排-25號

邊張好

緊係特一19 20, 貼住舞台

依家有張B1平面特2區-27排-25號

有無巴打岩

蟹

學stu派飛

點解而家仲買到B1啲飛

因為有班撚樣揀完位之後唔撳俾錢Hold撚起哂

其實都係10分鐘可能係無限hold掛

買左山頂，因為未必去到

幫朋友hold住先

好
Telegram
@man24310

歡迎

tg: @swldllm
thanks

人體燒肉盛

錯po,sor!!

點解B1特2又有番13個位

終於無人hold喇掛

B1特2仲有三連同四連+幾個孖位

去唔去上海好
有柏木 而且來回機票唔貴 但睇返今年曼谷果次又好似冇乜野玩

好糾結

why not both

你係得度問,我地就實答應該要全勤

猶豫就會敗北

1001